俄羅斯駐美大使館發表聲明 關注明州暴動 呼籲美國會公平調查及人權組織監察美國對此事行動

#俄羅斯駐美大使館發聲明#】俄羅斯駐美大使館在臉書上發表聲明，稱對發生在明尼阿波利斯的黑人男子喬治·弗洛伊德死亡而引發的暴亂表示關注，希望美國當局會公正調查，為媒體運行提供公正的安全的正常環境。我們也會密切關注國際人權組織對此事的反應，期望他們在對事件評估時採用不偏不倚的方式。同時，我們建議俄羅斯同胞不要前往相關危險區域。